有無唸過疫情繼續，你公司頂到幾耐？

我唸我公司頂埋3月應該cut 淨幾個人
做trading

咁應該農曆年後順手執

行業？大中細？所在地區？目標客人？

好多公司會農曆年前執 / 裁人

又話炒人

聽到嚴啦

公司大把水

年尾已炒左批人
疊埋心水搵工

聽左成年

做緊物管工程部，暫時仲好穩陣

一日有網上平台 我果間都好難執

睇啲客會唔會做唔住delisting

telecom, 影響唔大

生意好左，政府份保就業$54000全數比曬我地

2022掛

我見公司既地盤
2022打後暫時未有

而家接左既盤可以做埋2021

上得來連登都猛料啦，點會有人失業呀

保安冇乜可能炒

真
個個50k up

永續Wfh
應該未死得

由今日去到月尾都係番得兩日公司,輪住WFH